{"id":383,"date":"2022-12-06T13:01:34","date_gmt":"2022-12-06T12:01:34","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost:8080\/CMS\/2022.11.28\/Beadando\/?page_id=383"},"modified":"2022-12-06T13:23:09","modified_gmt":"2022-12-06T12:23:09","slug":"atfestes","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost:8080\/CMS\/2022.11.28\/Beadando\/atfestes\/","title":{"rendered":"\u00c1tfest\u00e9s"},"content":{"rendered":"<h2>Bevezet\u0151:<\/h2>\n<p>Els\u0151 nagy fejezet\u00fcnk az aut\u00f3buszok \u00e1tfest\u00e9s\u00e9vel foglalkozik. Tal\u00e1n az OMSI modderek egyik legkedveltebb tev\u00e9kenys\u00e9g\u00e9r\u0151l besz\u00e9l\u00fcnk, hiszen majdhogynem mindenki szeret saj\u00e1t fest\u00e9st l\u00e9trehozni kedvenc j\u00e1rm\u0171v\u00e9hez. A fest\u00e9sek ut\u00e1nozhatj\u00e1k egy val\u00f3s vol\u00e1nt\u00e1rsas\u00e1g sz\u00edneit vagy ak\u00e1r a saj\u00e1t fant\u00e1zi\u00e1nkb\u00f3l kipattant v\u00e1ltozatot.<\/p>\n<p>Tekints\u00fck meg b\u0151vebben a l\u00e9p\u00e9seket!<\/p>\n<h2>Hasznos programok, kieg\u00e9sz\u00edt\u0151k:<\/h2>\n<p>Ha ingyenes programmal szeretn\u00e9nk dolgozni semmik\u00e9ppen ne az Ms Paint legyen. Sokkal ink\u00e1bb tudom aj\u00e1nlani a Paint.Net vagy a professzion\u00e1lisabb Gimp k\u00e9pszerkeszt\u0151 programot. Ezek let\u00f6lt\u00e9si linkje al\u00e1bb olvashat\u00f3.<\/p>\n<p>Abban az esetben, ha a lehet\u0151 legprofibbak szeretn\u00e9nk lenni egy\u00e9rtelm\u0171en az Adobe Photoshop programot javaslom. Az igaz, hogy fizet\u0151s, de szerintem ez sokakat nem fog megakad\u00e1lyozni haszn\u00e1lat\u00e1ban. Ncore\u2026. \u00dch\u00fcm\u2026.<\/p>\n<p>Mindent \u00f6sszevetve egy \u00e1tlagos fest\u00e9s elk\u00e9sz\u00edt\u00e9s\u00e9hez a Paint.Net b\u0151ven elegend\u0151, viszont a k\u00e9s\u0151bbiekben, amikor saj\u00e1t modellek, buszok text\u00far\u00e1j\u00e1t szeretn\u00e9nk elk\u00e9sz\u00edteni jobb v\u00e1laszt\u00e1s lehet a Photoshop.<\/p>\n<ul>\n<li>Paint.Net: <a href=\"https:\/\/www.dotpdn.com\/downloads\/pdn.html\">https:\/\/www.dotpdn.com\/downloads\/pdn.html<\/a>\n<ul>\n<li>Alpha Color Plugin<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li>Gimp: <a href=\"https:\/\/www.gimp.org\/downloads\/\">https:\/\/www.gimp.org\/downloads\/<\/a><\/li>\n<li>Photoshop: <a href=\"https:\/\/www.adobe.com\/hu\/products\/photoshop.html\">https:\/\/www.adobe.com\/hu\/products\/photoshop.html<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<h2>Az \u00e1tfest\u00e9s informatikai h\u00e1ttere:<\/h2>\n<p>Az OMSI lehet\u0151s\u00e9get ad k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 fest\u00e9sek bet\u00f6lt\u00e9s\u00e9re a busz kiv\u00e1laszt\u00e1sakor. A fest\u00e9s k\u00e9sz\u00edt\u00e9se nem m\u00e1sr\u00f3l sz\u00f3l, mint a busz egyes modellei \u00e1ltal haszn\u00e1lt text\u00far\u00e1k lecser\u00e9l\u00e9s\u00e9r\u0151l. B\u00e1rmelyik text\u00fara lecser\u00e9lhet\u0151, viszont \u00fcgyelni kell arra, ha ugyan azt a text\u00far\u00e1t t\u00f6bb modell is haszn\u00e1lja, akkor minden modellen le fog az cser\u00e9l\u0151dni. Ez p\u00e9ld\u00e1ul akkor lehet zavar\u00f3, ha a kapaszkod\u00f3k a l\u00f6kh\u00e1r\u00edt\u00f3 text\u00far\u00e1j\u00e1t haszn\u00e1lj\u00e1k, teh\u00e1t amilyen sz\u00edn\u0171 a l\u00f6kh\u00e1r\u00edt\u00f3, olyan sz\u00edn\u0171 lesz a kapaszkod\u00f3 is. Ez nyilv\u00e1n csak egy kiragadott p\u00e9lda, viszont erre t\u00e9nyleg \u00fcgyelni kell ha igaz\u00e1n sz\u00e9p v\u00e9geredm\u00e9nyt szeretn\u00e9nk.<\/p>\n<h2>A fest\u00e9s bet\u00f6lt\u0151d\u00e9se:<\/h2>\n<p>.bus -&gt; .cfg -&gt; CTC -&gt; .cti<\/p>\n<p>A .busz f\u00e1jlban l\u00e9v\u0151 [model] kulcssz\u00f3 alatt defini\u00e1lt .cfg f\u00e1jlb\u00f3l a [CTC] \u00e9rt\u00e9kek ker\u00fclnek beolvas\u00e1sra.<\/p>\n<p>A CTC (Complex Tex Change) 3 bemenetet v\u00e1r. Az els\u0151 egy v\u00e1ltoz\u00f3, ami rendszerint a Colorscheme rendszerv\u00e1ltoz\u00f3.<\/p>\n<p>!Pro Tipp! (Ez t\u00e1rolja a .cti f\u00e1jlban beolvasott elemek index\u00e9t, teh\u00e1t annak a fest\u00e9snek az index\u00e9t, amit kiv\u00e1lasztottunk. A .cti f\u00e1jlban [item] kulcszavak alatt vannak defini\u00e1lva a fest\u00e9sek elnevez\u00e9sei \u00e9s a haszn\u00e1land\u00f3 text\u00far\u00e1k. Minden k\u00fcl\u00f6n\u00e1ll\u00f3 fest\u00e9scsoport m\u00e1s indexet kap. Az indexel\u00e9s 0-t\u00f3l kezd\u0151dik a f\u00e1jlban fentr\u0151l lefel\u00e9 haladva. T\u00f6bb .cti f\u00e1jl eset\u00e9n a kor\u00e1bban beolvasott (bet\u0171rend alapj\u00e1n) kap el\u0151sz\u00f6r indexet.)<\/p>\n<p>A m\u00e1sodik a .cti f\u00e1jlok el\u00e9r\u00e9si \u00fatvonala a busz gy\u00f6k\u00e9rk\u00f6nyvt\u00e1r\u00e1t\u00f3l kiindulva. Ebb\u0151l kifoly\u00f3lag mindig Textures\/ -rel kezd\u0151dik<\/p>\n<p>A harmadik egy tetsz\u0151leges sz\u00e1m, \u00e1ltal\u00e1ban 0. Ez semmit nem befoly\u00e1sol, k\u00fcl\u00f6n\u00f6sebb szerepe nincsen.<\/p>\n<p>A [CTC] alatt k\u00f6vetkezik a [CTCTexture] defin\u00edci\u00f3. Els\u0151nek egy alias n\u00e9v megad\u00e1sa sz\u00fcks\u00e9ges, ami majd a .cti f\u00e1jlban fog hivatkozni a lecser\u00e9lend\u0151 text\u00far\u00e1ra. Ezut\u00e1n a lecser\u00e9lend\u0151 text\u00fara neve k\u00f6vetkezik.<\/p>\n<p>A .cfg-ben v\u00e9gezt\u00fcnk is, j\u00f6n a .cti!<\/p>\n<p>A .cti f\u00e1jlokban k\u00e9t defin\u00edci\u00f3 fordulhat el\u0151. Az egyik az [item], a m\u00e1sik a [setvar]. Ut\u00f3bbival most nem foglalkozunk, de kifejt\u00e9sre ker\u00fcl a f\u00e1jlok fel\u00e9p\u00edt\u00e9se fejezetben.<\/p>\n<p>Az [item] 3 param\u00e9tert v\u00e1r. Kell egy tetsz\u0151leges n\u00e9v, ami a fest\u00e9s kiv\u00e1laszt\u00e1sakor fog megjelenni. Ezt k\u00f6veti a .cfg-ben megadott alias, majd utolj\u00e1ra a text\u00fara f\u00e1jl el\u00e9r\u00e9si \u00fatja a .cti f\u00e1jlhoz viszony\u00edtva.<\/p>\n<p>Amennyiben a .cfg f\u00e1jlban a [CTC] alatt t\u00f6bb [CTCTexture] lett megadva az OMSI az [item] els\u0151 param\u00e9tere alapj\u00e1n fogja \u00f6sszekapcsolni az aliasokat.<\/p>\n<p>!Fun fact!<\/p>\n<p>Ha a [CTC] els\u0151 param\u00e9tere olyan \u00e9rt\u00e9ket vesz fel, amilyen index\u0171 fest\u00e9s nem l\u00e9tezik, akkor a modell \u00e1ltal haszn\u00e1lt alap text\u00fara ker\u00fcl bet\u00f6lt\u00e9sre, teh\u00e1t nem kapunk sem hiba\u00fczenetet, sem sz\u00edntelen buszt.<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>Az \u00e1tfest\u00e9s k\u00e9sz\u00edt\u00e9se t\u00f6bb m\u00f3don t\u00f6rt\u00e9nhet, ezek a k\u00f6vetkez\u0151ek lehetnek:<\/p>\n<p>\u00c1tfest\u00e9s template seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel:<\/p>\n<p>A fejleszt\u0151k \u00e1ltal\u00e1ban k\u00e9tf\u00e9le m\u00f3d alapj\u00e1n biztos\u00edtj\u00e1k a fest\u00e9sek elk\u00e9sz\u00edt\u00e9s\u00e9t. Az els\u0151 m\u00f3d \u2013 amit \u00e1ltal\u00e1ban a hivatalos DLC-khez mell\u00e9kelnek \u2013 az rpc f\u00e1jlok seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel biztos\u00edtott. Ilyenkor 5 k\u00fcl\u00f6n\u00e1ll\u00f3 text\u00far\u00e1b\u00f3l (BS, MU, MA, AL, AD) \u00e9s a az \u00e1ltalunk elk\u00e9sz\u00edtett fest\u00e9sb\u0151l \u00e1ll\u00edtja \u00f6ssze az OMSI Repaint Tool a v\u00e9glegees \u00e1tfest\u00e9st.<\/p>\n<p>A m\u00e1sik m\u00f3dszer a fejleszt\u0151 \u00e1ltal biztos\u00edtott .psd, vagy .pdn, f\u00e1jl seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel t\u00f6rt\u00e9n\u0151 \u00e1tfest\u00e9s k\u00e9sz\u00edt\u00e9se. Tal\u00e1n ez a m\u00f3dszer sokkal kedvez\u0151bb, hiszen nagyobb szem\u00e9lyre szab\u00e1st tesz lehet\u0151v\u00e9, mint az els\u0151 m\u00f3dszer. Ezek a f\u00e1jlok eleve tartalmazz\u00e1k az 5 alap r\u00e9teget \u00e9s a festhet\u0151 r\u00e9teget.<\/p>\n<p>Most r\u00e9szletesen n\u00e9zz\u00fck meg a fest\u00e9s k\u00e9sz\u00edt\u00e9s menet\u00e9t mindegyik m\u00f3dszer eset\u00e9n:<\/p>\n<p>Mivel a Photoshop sokkal t\u00f6bb funkci\u00f3t tesz lehet\u0151v\u00e9, ez\u00e9rt \u00e9n abban fogom bemutatni a l\u00e9p\u00e9seket. Nyilv\u00e1n aki Gimp-ben dolgozik az ismeri az alternat\u00edv\u00e1kat, de a Pain.Net-ben nem felt\u00e9tlen\u00fcl tudunk mindent megval\u00f3s\u00edtani. Ilyen p\u00e9ld\u00e1ul a maszkol\u00e1s \u00e9s az intelligens kijel\u00f6l\u00e9s.<\/p>\n<h3>Els\u0151 m\u00f3d:<\/h3>\n<ul>\n<li>F\u00e1jlok bet\u00f6lt\u00e9se a k\u00e9pszerkeszt\u0151 programba:<\/li>\n<\/ul>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-387 aligncenter\" src=\"http:\/\/localhost:8080\/CMS\/2022.11.28\/Beadando\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1.png\" alt=\"\" width=\"408\" height=\"363\" \/><\/p>\n<ul>\n<li style=\"list-style-type: none;\">\n<ul>\n<li>Sorrend:\n<ul>\n<li>AD: Extra csillog\u00e1st ad az egyes r\u00e9szeknek. Blend mode: Hozz\u00e1ad\u00e1s<\/li>\n<li>BS + (1 \u2013 MA): Alap sz\u00ednes text\u00fara a r\u00e9tegmaszk ellentettj\u00e9vel<\/li>\n<li>MU: Feh\u00e9r text\u00fara. Blend mode: T\u00f6bbsz\u00f6r\u00f6s\u00edt\u00e9s<\/li>\n<li>Color + MA: Fest\u00e9si r\u00e9teg, nek\u00fcnk kell l\u00e9trehozni. A r\u00e9tegmaszkot hozz\u00e1 kell adni<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li>A fenti sorrend k\u00f6t\u00f6tt, a l\u00e9nyeg a Color r\u00e9tegnek mindig legallul kell lennie. Ha valamilyen logo-t szeretn\u00e9nk hozz\u00e1tenni, azt a Color \u00e9s az MU r\u00e9teg k\u00f6z\u00f6tt kell megtenni.<\/li>\n<li>Abban az esetben, ha egy pontosan meghat\u00e1rozott sz\u00ednt szeretn\u00e9nk felvinni a buszra (#ffb522) gondba lenn\u00e9nk, mert az MU r\u00e9teg soha nem tiszta feh\u00e9r (#fff). Mivel ez a r\u00e9teg (#f2f2f2) szorz\u00e1sra ker\u00fcl az alatta l\u00e9v\u0151 r\u00e9tegekkel nem az #ffb522 sz\u00ednt, hanem a #f2ac20 sz\u00ednt kapjuk. \u00cdgy sz\u00fcks\u00e9g lesz egy tov\u00e1bbi hozz\u00e1ad\u00e1si r\u00e9tegre, ami p\u00f3tolja a hi\u00e1nyt. Ezt az MU r\u00e9teg f\u00f6l\u00e9 Hozz\u00e1ad\u00e1s Blend mode-al kell besz\u00farni. A sz\u00edne a k\u00edv\u00e1nt sz\u00edn m\u00ednusz a keletkezett sz\u00edn. Jelen esetben (#ffb522 &#8211; #f2ac20 = #0d0902). Teh\u00e1t a #0d0902 sz\u00ednt kell hozz\u00e1adni m\u00e9g a r\u00e9teghez \u00e9s \u00fagy lesz a t\u00f6k\u00e9letes sz\u00edn. Puszt\u00e1n matek az eg\u00e9sz.<\/li>\n<li>Ha k\u00e9sz a fest\u00e9s akkor csak a Color r\u00e9teget (Maszkkal) \u00e9s a matric\u00e1kat kell megjelen\u00edteni. Ezt 24-bites BMP form\u00e1tumban kell export\u00e1lni.<\/li>\n<li>Az export\u00e1lt text\u00far\u00e1t az OMSI Repaint Tool-lal kell k\u00e9sz fest\u00e9sre konvert\u00e1lni.<\/li>\n<li>A Programba a busz rpc f\u00e1jlj\u00e1t kell els\u0151nek bet\u00f6lteni, majd az export\u00e1lt BMP f\u00e1jtl. Ezut\u00e1n keletkezik egy DDS kiterjeszt\u00e9s\u0171 k\u00e9sz fest\u00e9s f\u00e1jl, ami val\u00f3j\u00e1ban egy speci\u00e1lis 32-bites BMP f\u00e1jlnak felel meg.<\/li>\n<li>Term\u00e9szetesen ha nem szeretn\u00e9nk a Repaint Tool-t haszn\u00e1lni akkor is tudunk fest\u00e9st csin\u00e1lni.Ilyenkor az \u00f6sszes r\u00e9teget l\u00e1that\u00f3an kell hagyni \u00e9s az Alfa csatorn\u00e1nak be kell \u00e1ll\u00edtani az AL text\u00far\u00e1t.<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-390 aligncenter\" src=\"http:\/\/localhost:8080\/CMS\/2022.11.28\/Beadando\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/2.png\" alt=\"\" width=\"412\" height=\"378\" \/><\/p>\n<ul>\n<li style=\"list-style-type: none;\">\n<ul>\n<li>Ez az\u00e9rt kell, mivel az OMSI az envmap text\u00far\u00e1t az alap text\u00fara alfa csatorn\u00e1ja alapj\u00e1n t\u00f6lti be. Ha ez a l\u00e9p\u00e9s kimarad kr\u00f3m sz\u00edn\u0171 lesz a busz mindenhol.<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\" wp-image-391 aligncenter\" src=\"http:\/\/localhost:8080\/CMS\/2022.11.28\/Beadando\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/3.jpg\" alt=\"\" width=\"599\" height=\"337\" \/><\/p>\n<ul>\n<li style=\"list-style-type: none;\">\n<ul>\n<li>Ezek ut\u00e1n pedig lehet export\u00e1lni a fest\u00e9st BMP, DDS vagy TGA form\u00e1tumban is. A l\u00e9nyeg, hogy 32-bites legyen, mert az tartalmazza az Alfacsatorn\u00e1kat.<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-392 aligncenter\" src=\"http:\/\/localhost:8080\/CMS\/2022.11.28\/Beadando\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/4.png\" alt=\"\" width=\"348\" height=\"207\" \/> <img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\" wp-image-393 aligncenter\" src=\"http:\/\/localhost:8080\/CMS\/2022.11.28\/Beadando\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/5.png\" alt=\"\" width=\"338\" height=\"242\" \/><\/p>\n<ul>\n<li style=\"list-style-type: none;\">\n<ul>\n<li>Mindegyik megold\u00e1s eset\u00e9n az export\u00e1lt text\u00far\u00e1t hozz\u00e1 kell adni a busz cti f\u00e1jlj\u00e1hoz.<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<h3>M\u00e1sodik m\u00f3d:<\/h3>\n<ul>\n<li>Ha a fejleszt\u0151 mell\u00e9kelt .psd vagy .pdn f\u00e1jlt egyszer\u0171bb dolgunk van.<\/li>\n<li>Nyisssuk meg a f\u00e1jlt \u00e9s ha nincs akkor tegy\u00fck az alap feh\u00e9r r\u00e9teget t\u00f6bbsz\u00f6r\u00f6s\u00edt\u00e9si blend mode-ba \u00e9s a fest\u00e9si r\u00e9teget az al\u00e1 hozzuk l\u00e9tre.<\/li>\n<li>\u00c1ltal\u00e1ban ezek a templatek nem tartalmaznak r\u00e9tegmaszkot. Ha nem szeretn\u00e9nk belepiszk\u00edtani pl. az ablakba, a l\u00e1mp\u00e1kba vagy egy\u00e9b r\u00e9szekbe, akkor manu\u00e1lisan hozzunk l\u00e9tre r\u00e9tegmaszkot az alap text\u00far\u00e1hoz. A feh\u00e9r jelenti, hogy \u00e1tengedi a sz\u00ednt, a fekete az, hogy elnyeli a sz\u00ednt.<\/li>\n<li>Export\u00e1l\u00e1s el\u0151tt ellen\u0151rizz\u00fck az alfa csatorna megl\u00e9t\u00e9t.<\/li>\n<li>Ha elk\u00e9sz\u00fclt\u00fcnk mehet az export\u00e1l\u00e1s BMP, DDS, vagy TGA form\u00e1tumban, \u00fcgyelve a 32-bites sz\u00ednm\u00e9lys\u00e9gre az alfacsatorn\u00e1k miatt.<\/li>\n<li>Term\u00e9szetesen ah\u00e1ny fejleszt\u0151 annyi f\u00e9le megold\u00e1st biztos\u00edtanak a buszok fest\u00e9s\u00e9hez. Ezeket \u00e1ltal\u00e1ban a dokument\u00e1ci\u00f3ban vagy a mell\u00e9kelt txt \u00e1llom\u00e1nyokban le\u00edrj\u00e1k.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Rem\u00e9lem ezek ut\u00e1n, m\u00e1r mindenkinek vil\u00e1gos az \u00e1tfest\u00e9s k\u00e9sz\u00edt\u00e9s\u00e9nek a menete, ha nem aj\u00e1nlom ezt a vide\u00f3t:<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=b2G53KvyeXw\n<\/div><figcaption class=\"wp-element-caption\">Fest\u00e9sr\u0151l sz\u00f3l\u00f3 vide\u00f3<\/figcaption><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bevezet\u0151: Els\u0151 nagy fejezet\u00fcnk az aut\u00f3buszok \u00e1tfest\u00e9s\u00e9vel foglalkozik. Tal\u00e1n az OMSI modderek egyik legkedveltebb tev\u00e9kenys\u00e9g\u00e9r\u0151l besz\u00e9l\u00fcnk, hiszen majdhogynem mindenki szeret saj\u00e1t fest\u00e9st l\u00e9trehozni kedvenc j\u00e1rm\u0171v\u00e9hez. A fest\u00e9sek ut\u00e1nozhatj\u00e1k egy val\u00f3s vol\u00e1nt\u00e1rsas\u00e1g sz\u00edneit vagy ak\u00e1r a saj\u00e1t fant\u00e1zi\u00e1nkb\u00f3l kipattant v\u00e1ltozatot. Tekints\u00fck meg b\u0151vebben a l\u00e9p\u00e9seket! Hasznos programok, kieg\u00e9sz\u00edt\u0151k: Ha ingyenes programmal szeretn\u00e9nk dolgozni semmik\u00e9ppen ne az &#8230; <a href=\"http:\/\/localhost:8080\/CMS\/2022.11.28\/Beadando\/atfestes\/\" class=\"more-link\">R\u00e9szletek<span class=\"screen-reader-text\"> &#8220;\u00c1tfest\u00e9s&#8221;<\/span> &raquo;<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:8080\/CMS\/2022.11.28\/Beadando\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/383"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:8080\/CMS\/2022.11.28\/Beadando\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:8080\/CMS\/2022.11.28\/Beadando\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:8080\/CMS\/2022.11.28\/Beadando\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:8080\/CMS\/2022.11.28\/Beadando\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=383"}],"version-history":[{"count":6,"href":"http:\/\/localhost:8080\/CMS\/2022.11.28\/Beadando\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/383\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":425,"href":"http:\/\/localhost:8080\/CMS\/2022.11.28\/Beadando\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/383\/revisions\/425"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:8080\/CMS\/2022.11.28\/Beadando\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=383"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}