{"translation-revision-date":"2022-10-11 07:57:56+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Type":["T\u00edpus"],"Hours":["\u00d3ra"],"Custom color picker.":["Egy\u00e9ni sz\u00ednv\u00e1laszt\u00f3."],"Color code: %s":["Sz\u00ednk\u00f3d: %s"],"Color: %s":["Sz\u00edn: %s"],"Click to Select":["Kattint\u00e1s a kijel\u00f6l\u00e9shez"],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Kattintsunk a bal, vagy a jobb ny\u00edlra az elm\u00falt, vagy a j\u00f6v\u0151beli m\u00e1sik h\u00f3nap kijel\u00f6l\u00e9s\u00e9hez."],"Click the desired day to select it.":["Kattintsunk a k\u00edv\u00e1nt napra a kijel\u00f6l\u00e9shez."],"Navigating with a keyboard":["Navig\u00e1l\u00e1s a billenty\u0171kkel"],"keyboard button\u0004Enter":["Sort\u00f6r\u00e9s"],"Select the date in focus.":["V\u00e1laszd ki a d\u00e1tumot, ami a f\u00f3kuszban lesz."],"Left and Right Arrows":["Bal \u00e9s jobb nyilak"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["L\u00e9pegess\u00fcnk vissza- (bal ny\u00edl), vagy el\u0151re (jobb ny\u00edl) naponk\u00e9nt."],"Up and Down Arrows":["Fenti \u00e9s lenti nyilak"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["L\u00e9pegess\u00fcnk vissza- (fel ny\u00edl), vagy el\u0151re (le ny\u00edl) hetenk\u00e9nt."],"Page Up and Page Down":["Page Up \u00e9s Page Down"],"PgUp\/PgDn":["PgUp\/PgDn"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["L\u00e9pegess\u00fcnk vissza (PgUp), vagy el\u0151re (PgDn) havonk\u00e9nt."],"Home and End":["Kezd\u0151 \u00e9s V\u00e9gs\u0151"],"Home\/End":["Kezd\u0151\/V\u00e9g"],"Go to the first (Home) or last (End) day of a week.":["Ugr\u00e1s a h\u00e9t els\u0151- (Home), vagy utols\u00f3 (End) napj\u00e1ra."],"Calendar Help":["Napt\u00e1r seg\u00edts\u00e9g"],"Minutes":["perc"],"Add item":["Elem hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Item added.":["Elem hozz\u00e1adva."],"Item removed.":["Elem elt\u00e1vol\u00edtva."],"Remove item":["Elem elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s \/ %3$s)"],"Dismiss this notice":["\u00c9rtes\u00edt\u00e9s elutas\u00edt\u00e1sa"],"Category":["Kateg\u00f3ria"],"Number of items":["Elemek sz\u00e1ma"],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Elv\u00e1laszt\u00e1s vessz\u0151kkel, \u00fcres helyekkel, vagy Enter billenty\u0171vel"],"Separate with commas or the Enter key.":["Elv\u00e1laszt\u00e1s vessz\u0151kkel, vagy Enter billenty\u0171vel"],"Angle":["Sz\u00f6g"],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Sz\u00edn\u00e1tmenet vez\u00e9rl\u0151pontja %1$s%%-n\u00e1l a k\u00f6vetkez\u0151 sz\u00ednk\u00f3ddal: %2$s."],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["A billenty\u0171zet jobbra-balra nyilaival, vagy eg\u00e9rh\u00faz\u00e1ssal szerkeszthetj\u00fck a sz\u00edn\u00e1tmenet hely\u00e9t. Nyomjuk meg a gombot a sz\u00edn megv\u00e1ltoztat\u00e1s\u00e1hoz, vagy t\u00e1vol\u00edtsuk el a vez\u00e9rl\u0151 pontot."],"Remove Control Point":["Vez\u00e9rl\u0151 pont elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Gradient code: %s":["Sz\u00edn\u00e1tmenet k\u00f3dja: %s"],"Gradient: %s":["Sz\u00edn\u00e1tmenet: %s"],"Guide controls":["Ir\u00e1ny\u00edt\u00f3 vez\u00e9rl\u0151k"],"Page %1$d of %2$d":["%1$d \/ %2$d oldal"],"Finish":["Befejez\u00e9s"],"Top Center":["Fels\u0151 k\u00f6z\u00e9p"],"Center Left":["K\u00f6z\u00e9p bal"],"Center Center":["K\u00f6z\u00e9p k\u00f6z\u00e9p"],"Center Right":["K\u00f6z\u00e9p jobb"],"Bottom Center":["Als\u00f3 k\u00f6z\u00e9p"],"Alignment Matrix Control":["Elrendez\u00e9si m\u00e1trix"],"Unlink Sides":["Oldalak sz\u00e9tv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Link Sides":["Oldalak \u00f6sszekapcsol\u00e1sa"],"Box Control":["Doboz vez\u00e9rl\u0151"],"Reset search":["Keres\u00e9s alaphelyzet"],"Color name":["Sz\u00edn n\u00e9v"],"Remove color":["Sz\u00edn elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Coordinated Universal Time":["Egyezm\u00e9nyes koordin\u00e1lt vil\u00e1gid\u0151"],"Media preview":["M\u00e9dia el\u0151n\u00e9zete"],"Linear":["Vonalas"],"Radial":["Sug\u00e1rir\u00e1ny\u00fa"],"Select unit":["M\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9g kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Search in %s":["Keres\u00e9s a %s-ban."],"Close search":["Keres\u00e9s bez\u00e1r\u00e1sa"],"Horizontal":["V\u00edzszintes"],"Vertical":["F\u00fcgg\u0151leges"],"Percentage (%)":["Sz\u00e1zal\u00e9k (%)"],"Pixels (px)":["Pixelek (px)"],"Relative to parent font size (em)":["Relat\u00edv a sz\u00fcl\u0151 bet\u0171m\u00e9ret\u00e9hez (em)"],"Relative to root font size (rem)":["Relat\u00edv a gy\u00f6k\u00e9r bet\u0171 m\u00e9ret\u00e9hez k\u00e9pest (rem)"],"Viewport width (vw)":["Viewport sz\u00e9less\u00e9g (vw)"],"Viewport height (vh)":["Viewport magass\u00e1g (vh)"],"Percent (%)":["Sz\u00e1zal\u00e9k (%)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Kijelz\u0151 legkisebb m\u00e9rete (vmin)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Kijelz\u0151 legnagyobb m\u00e9rete (vmax)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["A nulla (0) karakter (ch) sz\u00e9less\u00e9ge"],"Centimeters (cm)":["Centim\u00e9ter (cm)"],"Millimeters (mm)":["Millim\u00e9ter (mm)"],"Inches (in)":["H\u00fcvelyk (\u00edn)"],"Points (pt)":["Pontok (pt)"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["em-ek"],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rem-ek"],"Duotone code: %s":["K\u00e9tsz\u00edn\u0171 k\u00f3d: %s"],"Duotone: %s":["K\u00e9tsz\u00edn\u0171: %s"],"Shadows":["\u00c1rny\u00e9kok"],"Invalid item":["Hib\u00e1s elem"],"Hex color":["Sz\u00ednk\u00f3d hex\u00e1ban"],"Color format":["Sz\u00edn form\u00e1tum"],"Hide detailed inputs":["R\u00e9szletes mez\u0151k elrejt\u00e9se"],"Show detailed inputs":["R\u00e9szletes mez\u0151k mutat\u00e1sa"],"Color %s ":["Sz\u00edn: %s"],"Gradient name":["\u00c1tmenet neve"],"Add gradient":["\u00c1tmenet hozz\u00e1\u00e1d\u00e1sa"],"Add color":["Sz\u00edn hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Gradient options":["\u00c1tmenet be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Color options":["Sz\u00ednbe\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Edit gradients":["\u00c1tmenetek szerkeszt\u00e9se"],"Edit colors":["Sz\u00ednszerkeszt\u00e9s"],"Remove all gradients":["Minden \u00e1tmenet elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Remove all colors":["Minden sz\u00edn elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Reset gradient":["\u00c1tmenet t\u00f6rl\u00e9se"],"Reset colors":["Sz\u00ednek vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"No selection":["Nincs kiv\u00e1lasztva"],"Currently selected: %s":["Jelenleg kiv\u00e1lasztott: %s"],"Size of a UI element\u0004None":["Semmi"],"Size of a UI element\u0004Small":["Kicsi"],"Size of a UI element\u0004Medium":["K\u00f6zepes"],"Size of a UI element\u0004Large":["Nagy"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Extra nagy"],"Highlights":["Kiemel\u00e9sek"],"Currently selected font size: %s":["Jelenleg kiv\u00e1lasztott bet\u0171m\u00e9ret: %s"],"Use size preset":["El\u0151re be\u00e1ll\u00edtott m\u00e9retek haszn\u00e1lata"],"Set custom size":["Egyedi m\u00e9ret be\u00e1ll\u00edt\u00e1s"],"Search %s":["Keres\u00e9s: %s"],"Reset %s":["%s vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Hide and reset %s":["%s elrejt\u00e9se \u00e9s vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Show %s":["Mutasd %s"],"Button label to reveal tool panel options\u0004View and add options":["N\u00e9zet \u00e9s tov\u00e1bbi opci\u00f3k"],"Button label to reveal tool panel options\u0004View options":["Tov\u00e1bbi lehet\u0151s\u00e9gek"],"Reset all":["Minden alaphelyzetbe \u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Unlink sides":["Nem hivatkozott oldalak"],"Link sides":["Hivatkozott oldalak"],"Border color and style picker.":["Szeg\u00e9lysz\u00edn- \u00e9s st\u00edlus v\u00e1laszt\u00f3."],"Border color picker.":["Szeg\u00e9lysz\u00edn v\u00e1laszt\u00f3"],"Close border color":["Szeg\u00e9lysz\u00edn-be\u00e1ll\u00edt\u00e1s bez\u00e1r\u00e1sa"],"Reset to default":["Alap\u00e9rtelmez\u00e9s vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Top border":["Fels\u0151 szeg\u00e9ly"],"Left border":["Bal oldali szeg\u00e9ly"],"Right border":["Jobb oldali szeg\u00e9ly"],"Bottom border":["Als\u00f3 szeg\u00e9ly"],"All":["\u00d6sszes"],"Font size":["Bet\u0171m\u00e9ret"],"Custom":["Egy\u00e9ni"],"Mixed":["Kevert"],"Previous":["El\u0151z\u0151"],"Item selected.":["Elem kijel\u00f6lve."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d tal\u00e1lat, a fel \u00e9s le ny\u00edl seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel lehet navig\u00e1lni.","%d tal\u00e1lat, a fel \u00e9s le ny\u00edl seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel lehet navig\u00e1lni."],"No results.":["Nincs tal\u00e1lat."],"Reset":["Vissza\u00e1ll\u00edt"],"Order by":["Rendez\u00e9s"],"Newest to oldest":["\u00dajt\u00f3l a r\u00e9giek fel\u00e9"],"Oldest to newest":["R\u00e9git\u0151l az \u00fajak fel\u00e9"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"%d result found.":["%d tal\u00e1lat.","%d tal\u00e1lat."],"Solid":["Egysz\u00edn\u0171"],"Dashed":["Szaggatott"],"Dotted":["Pontozott"],"Author":["Szerz\u0151"],"Categories":["Kateg\u00f3ri\u00e1k"],"Done":["K\u00e9sz"],"Cancel":["Kil\u00e9p\u00e9s"],"Left":["Bal"],"Right":["Jobb"],"Size":["M\u00e9ret"],"OK":["OK"],"Search":["Keres\u00e9s"],"Close":["Bez\u00e1r\u00e1s"],"Default":["Alap\u00e9rtelmezett"],"No results found.":["Nincs ilyen adat."],"January":["janu\u00e1r"],"February":["febru\u00e1r"],"March":["m\u00e1rcius"],"April":["\u00e1prilis"],"May":["m\u00e1jus"],"June":["j\u00fanius"],"July":["j\u00falius"],"August":["augusztus"],"September":["szeptember"],"October":["okt\u00f3ber"],"November":["november"],"December":["december"],"Copy":["M\u00e1sol\u00e1s"],"Top":["Fent"],"Bottom":["Lent"],"Top Left":["Balra fent"],"Top Right":["Jobbra fent"],"Bottom Left":["Balra lent"],"Bottom Right":["Jobbra lent"],"AM":["DE."],"PM":["DU."],"Next":["K\u00f6vetkez\u0151"],"Clear":["Ki\u00fcr\u00edt\u00e9s"],"Drop files to upload":["H\u00fazzunk ide f\u00e1jlt a felt\u00f6lt\u00e9shez"],"Style":["St\u00edlus"],"Back":["Vissza"],"Custom Size":["Egy\u00e9ni m\u00e9ret"],"Year":["\u00c9v"],"Border color":["Szeg\u00e9ly sz\u00edne"],"Close dialog":["P\u00e1rbesz\u00e9d bez\u00e1r\u00e1sa"],"Date":["D\u00e1tum"],"Month":["H\u00f3nap"],"Day":["Nap"],"Time":["Id\u0151"],"(opens in a new tab)":["(megnyit\u00e1s \u00faj f\u00fcl\u00f6n)"],"Copied!":["M\u00e1solva!"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}