{"translation-revision-date":"2022-10-11 07:57:56+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Submit":["K\u00fcld\u00e9s"],"Content":["Tartalom"],"Edit link":["Hivatkoz\u00e1s szerkeszt\u00e9se"],"All":["\u00d6sszes"],"Search results for \"%s\"":["\"%s\" kifejez\u00e9sre t\u00f6rt\u00e9n\u0151 keres\u00e9s eredm\u00e9nye: "],"Text":["Sz\u00f6veg"],"Font size":["Bet\u0171m\u00e9ret"],"Font family":["Bet\u0171csal\u00e1d"],"Unlink":["Link t\u00f6rl\u00e9se"],"Custom":["Egy\u00e9ni"],"Square":["N\u00e9gyzet"],"Styles":["St\u00edluslapok"],"Upload":["Felt\u00f6lt\u00e9s"],"Mixed":["Kevert"],"text color":["sz\u00f6vegsz\u00edn"],"Clear selection.":["Kijel\u00f6l\u00e9s t\u00f6rl\u00e9se."],"Audio":["Hang"],"Video":["Vide\u00f3"],"Not set":["Nincs be\u00e1ll\u00edtva"],"Tools":["Eszk\u00f6z\u00f6k"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Link selected.":["Hivatkoz\u00e1s kijel\u00f6lve."],"Original":["Eredeti"],"Blocks":["Blokkok"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d tal\u00e1lat, a fel \u00e9s le ny\u00edl seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel lehet navig\u00e1lni.","%d tal\u00e1lat, a fel \u00e9s le ny\u00edl seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel lehet navig\u00e1lni."],"No results.":["Nincs tal\u00e1lat."],"font size name\u0004Normal":["Norm\u00e1l"],"Reset":["Vissza\u00e1ll\u00edt"],"Change text alignment":["Sz\u00f6veg elrendez\u00e9s\u00e9nek m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa"],"Wide width":["Nagy sz\u00e9less\u00e9g\u0171"],"Full width":["Teljes sz\u00e9less\u00e9g\u0171"],"Change alignment":["Elrendez\u00e9s m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa"],"Current":["Aktu\u00e1lis"],"Convert to HTML":["Konvert\u00e1l\u00e1s HTML form\u00e1tumba"],"After Conversion":["\u00c1talak\u00edt\u00e1s ut\u00e1n"],"No block selected.":["Nincs blokk kijel\u00f6lve."],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Ez a blokk hib\u00e1s, ez\u00e9rt nincs el\u0151n\u00e9zete."],"Convert to Classic Block":["Alak\u00edtsuk klasszikus blokk\u00e1"],"Resolve Block":["Blokk jav\u00edt\u00e1sa"],"Convert to Blocks":["Konvert\u00e1l\u00e1s blokkokra"],"imperative verb\u0004Resolve":["Jav\u00edt\u00e1s"],"This block contains unexpected or invalid content.":["A blokkban v\u00e1ratlan, vagy hib\u00e1s tartalom van."],"Block: %s":["Blokk: %s"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["%s blokk az egyetlen, amelyet nem lehet \u00e1thelyezni"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Mozgasd a(z) %1$s blokkot a(z) %2$d poz\u00edci\u00f3b\u00f3l a k\u00f6vetkez\u0151 poz\u00edci\u00f3ba: %3$d"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["%1$s blokk a tartalom v\u00e9g\u00e9n van, \u00edgy nem lehet tov\u00e1bb mozgatni"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Mozgasd a(z) %1$s blokkot a(z) %2$d poz\u00edci\u00f3b\u00f3l a k\u00f6vetkez\u0151 poz\u00edci\u00f3ba: %3$d"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["%1$s blokk a tartalom elej\u00e9n van, \u00edgy nem lehet tov\u00e1bb mozgatni"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["A blokkok nem mozgathat\u00f3ak felfel\u00e9, mert m\u00e1r legfel\u00fcl vannak"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Blokkokat nem lehet lejjebb mozgatni, ha m\u00e1r a legalul vannak"],"Move %1$d block from position %2$d up by one place":["Mozgasd a(z) %1$d blokkot a(z) %2$d f\u00f6l\u00e9","Mozgasd a(z) %1$d blokkokat a(z) %2$d f\u00f6l\u00e9"],"Move %1$d block from position %2$d down by one place":["Mozgasd a(z) %1$d blokkot a(z) %2$d al\u00e1","Mozgasd a(z) %1$d blokkokat a(z) %2$d al\u00e1"],"Edit as HTML":["Szerkeszt\u00e9s HTML-ben"],"Edit visually":["Szerkeszt\u00e9s vizu\u00e1lisan"],"More options":["Tov\u00e1bbi be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Duplicate":["M\u00e1solat"],"Insert before":["Besz\u00far\u00e1s el\u00e9"],"Insert after":["Besz\u00far\u00e1s m\u00f6g\u00e9"],"Change type of %d block":["%d t\u00edpus\u00fa blokk m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa","%d t\u00edpus\u00fa blokkok m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa"],"Transform to":["\u00c1talak\u00edt\u00e1s:"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Ez a sz\u00edn\u00f6ssze\u00e1ll\u00edt\u00e1s nehezen olvashat\u00f3. T\u00f6rekedni kell a s\u00f6t\u00e9tebb h\u00e1tt\u00e9rsz\u00edn \u00e9s\/vagy a vil\u00e1gosabb %s haszn\u00e1lat\u00e1ra."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Ez a sz\u00edn\u00f6ssze\u00e1ll\u00edt\u00e1s nehezen olvashat\u00f3. T\u00f6rekedni kell a vil\u00e1gosabb h\u00e1tt\u00e9rsz\u00edn \u00e9s\/vagy a s\u00f6t\u00e9tebb %s haszn\u00e1lat\u00e1ra."],"%d result found.":["%d tal\u00e1lat.","%d tal\u00e1lat."],"blocks\u0004Most used":["Legt\u00f6bbet haszn\u00e1lt"],"Reusable":["\u00dajrafelhaszn\u00e1lhat\u00f3"],"Paste or type URL":["Illessz\u00fck be, vagy \u00edrjuk be az URL-t"],"Skip to the selected block":["Ugr\u00e1s a kijel\u00f6lt blokkra"],"Link settings":["Hivatkoz\u00e1s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"HTML anchor":["HTML horgony (anchor)"],"Additional CSS class(es)":["Tov\u00e1bbi CSS oszt\u00e1ly(ok)"],"Pale pink":["Halv\u00e1nylila"],"Vivid red":["\u00c9l\u00e9nkpiros"],"Luminous vivid orange":["F\u00e9nyes \u00e9l\u00e9nk narancss\u00e1rga"],"Luminous vivid amber":["F\u00e9nyes \u00e9l\u00e9nk borosty\u00e1ns\u00e1rga"],"Light green cyan":["Vil\u00e1gos ci\u00e1nz\u00f6ld"],"Vivid green cyan":["\u00c9l\u00e9nk ci\u00e1nz\u00f6ld"],"Pale cyan blue":["Halv\u00e1ny ci\u00e1nk\u00e9k"],"Vivid cyan blue":["\u00c9l\u00e9nk ci\u00e1nk\u00e9k"],"Cyan bluish gray":["Cyan k\u00e9kesz\u00f6ldes"],"font size name\u0004Small":["Kicsi"],"font size name\u0004Medium":["K\u00f6zepes"],"font size name\u0004Large":["Nagy"],"font size name\u0004Huge":["\u00d3ri\u00e1si"],"Options":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Navigate to the nearest toolbar.":["Navig\u00e1ljunk a legk\u00f6zelebbi eszk\u00f6zt\u00e1rhoz."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["G\u00e9pel\u00e9s k\u00f6zben legyen minden sz\u00f6veg kijel\u00f6lve. Nyomjuk meg \u00fajra, minden blokk kijel\u00f6l\u00e9s\u00e9hez."],"Duplicate the selected block(s).":["Kijel\u00f6lt blokk(ok) megkett\u0151z\u00e9se."],"Remove the selected block(s).":["Kijel\u00f6lt blokk(ok) elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa."],"Insert a new block before the selected block(s).":["\u00daj blokk beilleszt\u00e9se a kijel\u00f6lt blokk(ok) el\u00e9."],"Insert a new block after the selected block(s).":["Adjunk hozz\u00e1 \u00faj blokkot, a kijel\u00f6lt blokkok ut\u00e1n."],"%d block":["%d blokk","%d blokk"],"Document":["Dokumentum"],"Reusable blocks":["\u00dajrafelhaszn\u00e1lhat\u00f3 blokkok"],"Heading settings":["C\u00edmsor be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Image dimensions":["K\u00e9p m\u00e9retek"],"Align text left":["Sz\u00f6veg rendez\u00e9se balra"],"Align text center":["Sz\u00f6veg k\u00f6z\u00e9pre rendez\u00e9se"],"Align text right":["Sz\u00f6veg rendez\u00e9se jobbra"],"%s block selected.":["%s blokk kijel\u00f6lve.","%s blokk kijel\u00f6lve."],"Block tools":["Blokk eszk\u00f6z\u00f6k"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Ezen blokk szerkeszt\u00e9s\u00e9hez sz\u00fcks\u00e9ges a m\u00e9dia felt\u00f6lt\u00e9si jogosults\u00e1g."],"%d word":["%d sz\u00f3","%d sz\u00f3"],"Attempt Block Recovery":["K\u00eds\u00e9rlet blokk helyre\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1ra"],"block style\u0004Default":["Alap\u00e9rtelmezett"],"%s: Change block type or style":["%s: Blokk t\u00edpus\u00e1nak vagy st\u00edlus\u00e1nak m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa"],"verb\u0004Group":["Csoportos\u00edtani"],"Ungrouping blocks from within a Group block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["Csoportos\u00edt\u00e1s t\u00f6rl\u00e9se"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["F\u00fcgg\u0151leges elrendez\u00e9s v\u00e1ltoztat\u00e1sa"],"Vivid purple":["Rik\u00edt\u00f3 lila"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["\u00cdr\u00e1s k\u00f6zben nyomjuk meg a <kbd>\/<\/kbd>-t \u00faj blokkok beilleszt\u00e9s\u00e9hez."],"Add a block":["Egy blokk hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"This color combination may be hard for people to read.":["Ezt a sz\u00ednkombin\u00e1ci\u00f3t neh\u00e9z lehet elolvasni."],"Skip":["Kihagy\u00e1s"],"Upload a media file or pick one from your media library.":["T\u00f6lts\u00fcnk fel egy m\u00e9dia f\u00e1jlt, jel\u00f6lj\u00fck ki a m\u00e9diak\u00f6nyvt\u00e1rb\u00f3l."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["T\u00f6lts\u00fcnk fel egy hangf\u00e1jlt, jel\u00f6lj\u00fck ki a m\u00e9diak\u00f6nyvt\u00e1rb\u00f3l, vagy adjunk egyet hozz\u00e1 URL c\u00edmmel"],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["T\u00f6lts\u00fcnk fel egy k\u00e9pf\u00e1jlt, jel\u00f6lj\u00fck ki a m\u00e9diak\u00f6nyvt\u00e1rb\u00f3l, vagy adjunk egyet hozz\u00e1 URL c\u00edmmel"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["T\u00f6lts\u00fcnk fel vide\u00f3t, v\u00e1lasszuk ki a m\u00e9diat\u00e1rb\u00f3l, vagy adjuk meg URL-el"],"Default Style":["Alap\u00e9rtelmezett st\u00edlus"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Adjon meg egy-k\u00e9t sz\u00f3t \u2014 sz\u00f3k\u00f6z n\u00e9lk\u00fcl \u2014 hogy l\u00e9trehozzon egy egyedi, \"horgony\"-nak nevezett webc\u00edmet ehhez a blokkhoz. \u00cdgy k\u00f6zvetlen\u00fcl is tud hivatkozni az oldalnak erre a r\u00e9sz\u00e9re."],"Learn more about anchors":["Tudjunk meg t\u00f6bbet a horgonyokr\u00f3l"],"Separate multiple classes with spaces.":["Az oszt\u00e1ly neveket sz\u00f3k\u00f6z\u00f6kkel v\u00e1lasztjuk el"],"Open in new tab":["Megnyit\u00e1s \u00faj f\u00fcl\u00f6n"],"Border radius":["Hat\u00e1rol\u00f3 lekerek\u00edt\u00e9s"],"Move left":["Mozgat\u00e1s balra"],"Move right":["Mozgat\u00e1s jobbra"],"No Preview Available.":["Nem \u00e9rhet\u0151 el el\u0151n\u00e9zet."],"Solid":["Egysz\u00edn\u0171"],"Gradient":["Sz\u00edn\u00e1tmenet"],"(%s: color %s)":["(%s: sz\u00edn %s)"],"(%s: gradient %s)":["(%s: sz\u00edn\u00e1tmenet %s)"],"Block breadcrumb":["Blokk \u00fatmutat\u00f3-jelek"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["\u00c9l\u00e9nk ci\u00e1nk\u00e9kt\u0151l \u00e9l\u00e9nk lil\u00e1ig"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Vil\u00e1gos ci\u00e1nz\u00f6ldt\u0151l \u00e9l\u00e9nk ci\u00e1nz\u00f6ldig"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Vil\u00e1g\u00edt\u00f3an \u00e9l\u00e9nk borosty\u00e1nt\u00f3l vil\u00e1g\u00edt\u00f3an \u00e9l\u00e9nk narancsig"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Vil\u00e1g\u00edt\u00f3an \u00e9l\u00e9nk narancst\u00f3l az \u00e9l\u00e9nk v\u00f6r\u00f6sig"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Nagyon vil\u00e1gossz\u00fcrk\u00e9t\u0151l a k\u00e9kesci\u00e1n-sz\u00fcrk\u00e9ig"],"Cool to warm spectrum":["Hidegt\u0151l melegig spektrum"],"Blush light purple":["Elpirult vil\u00e1gos lila"],"Blush bordeaux":["Elpirult bord\u00f3"],"Luminous dusk":["Ragyog\u00f3 sz\u00fcrk\u00fclet"],"Pale ocean":["S\u00e1padt \u00f3ce\u00e1n"],"Electric grass":["Elektromos f\u0171"],"Midnight":["\u00c9jsz\u00edn\u0171"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Most szerkeszt\u0151 m\u00f3dban vagyunk. A navig\u00e1ci\u00f3s m\u00f3dba val\u00f3 visszat\u00e9r\u00e9shez, nyomjunk Entert."],"Multiple selected blocks":["T\u00f6bb kijel\u00f6lt blokk"],"%s block added":["%s blokk hozz\u00e1adva"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["%s hozz\u00e1ad\u00e1s"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Blokk hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Choose variation":["Vari\u00e1ci\u00f3 kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Select a variation to start with.":["A kezd\u00e9shez v\u00e1lasszunk ki egy v\u00e1ltozatot"],"Image size":["K\u00e9pm\u00e9ret"],"Currently selected link settings":["Jelenlegi kijel\u00f6lt hivatkoz\u00e1s-be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Press ENTER to add this link":["Ezen hivatkoz\u00e1s hozz\u00e1ad\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben nyomjuk le az ENTER billenty\u0171t"],"Search or type url":["Keres\u0151kifejez\u00e9s, vagy url c\u00edm megad\u00e1sa"],"Recently updated":["Legut\u00f3bb friss\u00edtve"],"Currently selected":["Aktu\u00e1lisan kijel\u00f6lt"],"The media file has been replaced":["M\u00e9diaf\u00e1jl kicser\u00e9lve"],"Open Media Library":["M\u00e9diat\u00e1r megnyit\u00e1sa"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["A(z) %1$s tulajdons\u00e1g megad\u00e1sa %2$s k\u00e9perny\u0151m\u00e9ret eset\u00e9n."],"Small screens":["Kis k\u00e9perny\u0151n"],"Medium screens":["K\u00f6zepes k\u00e9perny\u0151n"],"Large screens":["Nagy k\u00e9perny\u0151n"],"Use the same %s on all screensizes.":["%s haszn\u00e1lata minden egyes k\u00e9perny\u0151m\u00e9ret eset\u00e9n."],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["V\u00e1lt\u00e1s, hogy ugyanazt az \u00e9rt\u00e9ket haszn\u00e1ljuk az \u00f6sszes k\u00e9perny\u0151m\u00e9rethez, vagy egyedi \u00e9rt\u00e9keket adunk meg minden egyes k\u00e9perny\u0151m\u00e9rethez."],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Mozgassuk a(z) %1$s blokkot a(z) %2$d poz\u00edci\u00f3b\u00f3l a k\u00f6vetkez\u0151 poz\u00edci\u00f3ba: %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Mozgassuk a(z) %1$s blokkot a(z) %2$d poz\u00edci\u00f3b\u00f3l a k\u00f6vetkez\u0151 poz\u00edci\u00f3ba: %3$d"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["%1$s blokkot a tartalom v\u00e9g\u00e9n nem lehet lefel\u00e9 mozgatni"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["%1$s blokkot a tartalom v\u00e9g\u00e9n nem lehet balra mozgatni"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["%1$s blokkot a tartalom elej\u00e9n nem lehet felfel\u00e9 mozgatni."],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["%1$s blokkot a tartalom elej\u00e9n nem lehet balra mozgatni."],"Line height":["Sormagass\u00e1g"],"Typography":["Bet\u0171k\u00e9szlet"],"Padding":["Helykit\u00f6lt\u00e9s"],"Change matrix alignment":["Elrendez\u00e9s m\u00e1trix v\u00e1ltoztat\u00e1sa"],"Open Colors Selector":["Sz\u00ednv\u00e1laszt\u00f3 megnyit\u00e1sa"],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["H\u00fazza be a list\u00e1t a <kbd>sz\u00f3k\u00f6z<\/kbd> billenty\u0171 lenyom\u00e1s\u00e1val a sor elej\u00e9n"],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["H\u00fazza vissza a list\u00e1t a <kbd>visszat\u00f6rl\u00e9s<\/kbd> billenty\u0171 lenyom\u00e1s\u00e1val a sor elej\u00e9n."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["M\u00e9dia blokkok automatikus beilleszt\u00e9s\u00e9hez h\u00fazzunk f\u00e1jlokat a szerkeszt\u0151be."],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Blokk t\u00edpus\u00e1nak megv\u00e1ltoztat\u00e1s\u00e1hoz nyomjuk meg a blokk ikont az eszk\u00f6zt\u00e1ron."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Most navig\u00e1l\u00f3 m\u00f3dban vagyunk. A blokkok k\u00f6z\u00f6tt a Tab \u00e9s a Ny\u00edl billenty\u0171kkel lehet. A szintek k\u00f6z\u00f6tt a balra, jobbra nyilakkal lehet v\u00e1ltani. A navig\u00e1ci\u00f3s m\u00f3db\u00f3l val\u00f3 kil\u00e9p\u00e9shez \u00e9s a kijel\u00f6lt blokk szerkeszt\u00e9s\u00e9hez nyomjunk Entert."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Haszn\u00e1lja a Tab \u00e9s a ny\u00edl billenty\u0171ket a blokk \u00faj hely\u00e9nek kiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1hzo. Haszn\u00e1lja a bal \u00e9s jobb ny\u00edlakat a s\u00fcllyeszt\u00e9si szintek k\u00f6zti v\u00e1lt\u00e1shoz. Ha kiv\u00e1lasztotta a helyet, nyomjon Enter vagy Sz\u00f3k\u00f6z billenty\u0171t a blokk mozgat\u00e1s\u00e1hoz."],"%d block added.":["%d blokk hozz\u00e1adva.","%d blokk hozz\u00e1adva."],"Patterns":["Mint\u00e1k"],"A tip for using the block editor":["Egy tipp a blokk szerkeszt\u0151 haszn\u00e1lhat\u00e1hoz"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["\u00d6sszes b\u00f6ng\u00e9sz\u00e9se. Ez meg fogja nyitni a f\u0151 beilleszt\u00e9si panelt a szerkeszt\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1rban."],"Browse all":["L\u00e1ssuk az \u00f6sszeset"],"Copied \"%s\" to clipboard.":["\"%s\" a v\u00e1g\u00f3lapra m\u00e1solva."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["\"%s\" \u00e1thelyezve a v\u00e1g\u00f3lapra."],"Copied %d block to clipboard.":["A v\u00e1g\u00f3lapra m\u00e1soltunk %d blokkot.","A v\u00e1g\u00f3lapra m\u00e1soltunk %d blokkot."],"Moved %d block to clipboard.":["A v\u00e1g\u00f3lapra \u00e1thelyezt\u00fcnk %d blokkot.","A v\u00e1g\u00f3lapra \u00e1thelyezt\u00fcnk %d blokkot."],"Move to":["Mozgat\u00e1s"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["Blokk %1$d \/ %2$d, %3$d szint"],"Block navigation structure":["Blokk navig\u00e1ci\u00f3s szerkezet"],"Block variations":["Blokk vari\u00e1ci\u00f3k"],"Image size presets":["El\u0151re be\u00e1ll\u00edtott k\u00e9pm\u00e9retek"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Ismeretlen hiba t\u00f6rt\u00e9nt a l\u00e9trehoz\u00e1s sor\u00e1n. Pr\u00f3b\u00e1ljuk \u00fajra."],"Creating":["L\u00e9trehoz\u00e1s"],"Current media URL:":["Aktu\u00e1lis m\u00e9dia URL:"],"Desktop":["Asztali"],"Tablet":["T\u00e1blag\u00e9p"],"Mobile":["Mobil"],"Move the selected block(s) up.":["A kijel\u00f6lt blokk(ok) felfel\u00e9 mozgat\u00e1sa."],"Move the selected block(s) down.":["A kijel\u00f6lt blokk(ok) lefel\u00e9 mozgat\u00e1sa."],"Aspect Ratio":["K\u00e9par\u00e1ny"],"Landscape":["Fekv\u0151"],"16:10":["16:10"],"16:9":["16:9"],"4:3":["4:3"],"3:2":["3:2"],"Portrait":["\u00c1ll\u00f3"],"10:16":["10:16"],"9:16":["9:16"],"3:4":["3:4"],"2:3":["2:3"],"Could not edit image. %s":["Nem siker\u00fclt szerkeszteni a k\u00e9pet. %s"],"Zoom":["Nagy\u00edt\u00e1s"],"Rotate":["Forgat\u00e1s"],"Remove blocks":["Blokkok elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Filter patterns":["Mint\u00e1k sz\u0171r\u00e9se"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["\"%s\" nev\u0171 blokk mint\u00e1zat besz\u00farva."],"Search for patterns":["Mint\u00e1zat keres\u00e9se"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["L\u00e9trehoz: <mark>%s<\/mark>"],"Appearance":["Megjelen\u00e9s"],"Add an anchor":["Hivatkoz\u00e1s hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Decoration":["D\u00edsz\u00edt\u00e9s"],"Uppercase":["Nagybet\u0171s"],"Lowercase":["Kisbet\u0171s"],"Capitalize":["Nagy kezd\u0151bet\u0171s"],"Letter case":["Bet\u0171nagys\u00e1g"],"Font weight":["Bet\u0171t\u00edpus vastags\u00e1ga"],"Font style":["Bet\u0171st\u00edlus"],"Toggle full height":["Teljes magass\u00e1g be\/kikapcsol\u00e1sa."],"Block Patterns":["Blokk mint\u00e1zatok"],"Drag":["H\u00faz\u00e1s"],"More":["Tov\u00e1bbi"],"Transform to variation":["\u00c1talak\u00edt\u00e1s v\u00e1ltozatt\u00e1."],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Fel\u00fclre rendez\u00e9s"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["K\u00f6z\u00e9pre rendez\u00e9s"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Alulra rendez\u00e9s"],"Editor canvas":["Szerkeszt\u0151 v\u00e1szon"],"Manage Reusable blocks":["\u00dajrafelhaszn\u00e1lhat\u00f3 blokkok kezel\u00e9se"],"Change items justification":["Tartalom igaz\u00edt\u00e1s\u00e1nak megv\u00e1ltoztat\u00e1sa"],"Dashed":["Szaggatott"],"Dotted":["Pontozott"],"Margin":["Marg\u00f3"],"Duotone":["K\u00e9tt\u00f3nus\u00fa"],"Layout":["Elrendez\u00e9s"],"Inherit default layout":["Alap\u00e9rtelmezett elrendez\u00e9s \u00f6r\u00f6kl\u00e9se"],"Wide":["Sz\u00e9les"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Haszn\u00e1ljuk a bal- \u00e9s a jobb oldali nyilakat a blokkok k\u00f6z\u00f6tti mozg\u00e1shoz"],"Search for blocks and patterns":["Blokkok \u00e9s mint\u00e1k keres\u00e9se"],"Patterns list":["Mint\u00e1k lista"],"Start blank":["Kezdj\u00fck \u00fcresen"],"Choose":["Kiv\u00e1laszt"],"Select %s":["%s kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Previous pattern":["El\u0151z\u0151 minta"],"Next pattern":["K\u00f6vetkez\u0151 minta"],"Carousel view":["K\u00f6rhinta n\u00e9zet"],"Justify items left":["Balra z\u00e1rt elemek"],"Justify items center":["K\u00f6z\u00e9pre z\u00e1rt elemek"],"Justify items right":["Jobbra z\u00e1rt elemek"],"Space between items":["T\u00e9rk\u00f6z az elemek k\u00f6z\u00f6tt"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Sablon"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Alap\u00e9rtelmezett"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["Egyedi"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Egyedi"],"Displays more block tools":["Tov\u00e1bbi blokkeszk\u00f6z\u00f6k megjelen\u00edt\u00e9se"],"Remove %s":["%s elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Hozzunk l\u00e9tre k\u00e9tt\u00f3nus\u00fa sz\u00ednhat\u00e1st an\u00e9lk\u00fcl, hogy elvesz\u00edten\u00e9nk az eredeti k\u00e9p\u00e9t."],"No selected font appearance":["Nincs kiv\u00e1lasztott bet\u0171t\u00edpus megjelen\u00e9s"],"Currently selected font weight: %s":["Jelenleg kiv\u00e1lasztott bet\u0171 vastags\u00e1g: %s"],"Currently selected font style: %s":["Jelenleg kiv\u00e1lasztott bet\u0171k\u00e9szlet: %s"],"Currently selected font appearance: %s":["A jelenleg kiv\u00e1lasztott bet\u0171t\u00edpus megjelen\u00e9se: %s"],"Flex":["Flex"],"Justification":["Indokol\u00e1s"],"Allow to wrap to multiple lines":["T\u00f6bb sorba t\u00f6r\u00e9s enged\u00e9lyez\u00e9se"],"Orientation":["Ir\u00e1ny"],"Max %s wide":["Max %s sz\u00e9les"],"Top left":["Balra fent"],"Top right":["Jobbra fent"],"Bottom left":["Balra lent"],"Bottom right":["Jobbra lent"],"Radius":["R\u00e1diusz"],"Select color type":["V\u00e1lasszunk sz\u00edn t\u00edpust"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/page-jumps\/"],"Letter spacing":["Bet\u0171kk\u00f6z"],"Block spacing":["Blokk t\u00e1vols\u00e1g"],"Explore all patterns":["Fedezz\u00fck fel az \u00f6sszes mint\u00e1t"],"Label for showing all block patterns\u0004Explore":["Fedezz\u00fck fel"],"link color":["hivatkoz\u00e1ssz\u00edn"],"font style\u0004Regular":["Norm\u00e1l"],"font style\u0004Italic":["D\u0151lt (Italic)"],"font weight\u0004Thin":["V\u00e9kony"],"font weight\u0004Extra Light":["Extra vil\u00e1gos"],"font weight\u0004Light":["Vil\u00e1gos"],"font weight\u0004Regular":["Norm\u00e1l"],"font weight\u0004Medium":["K\u00f6zepes"],"font weight\u0004Semi Bold":["F\u00e9lk\u00f6v\u00e9r"],"font weight\u0004Bold":["K\u00f6v\u00e9r"],"font weight\u0004Extra Bold":["Nagyon vastag"],"font weight\u0004Black":["Fekete"],"Unwrap":["Kibont\u00e1s"],"Align items top":["Elemek fel\u00fclre rendez\u00e9se"],"Align items center":["Elemek k\u00f6z\u00e9pre rendez\u00e9se"],"Align items bottom":["Elemek alulra rendez\u00e9se"],"Vertical alignment":["F\u00fcgg\u0151leges igaz\u00edt\u00e1s"],"Alignment option\u0004None":["Nincs"],"Add pattern":["Minta hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Add default block":["Alap\u00e9rtelmezett blokk hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Lock %s":["Z\u00e1rol\u00e1s (%s)"],"Lock all":["\u00d6sszes lez\u00e1r\u00e1sa"],"Disable movement":["Mozgat\u00e1s letilt\u00e1sa"],"Prevent removal":["Elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s megakad\u00e1lyoz\u00e1sa"],"Unlock":["Felold\u00e1s"],"Lock":["Z\u00e1rol\u00e1s"],"Select parent block (%s)":["Sz\u00fcl\u0151 blokk kijel\u00f6l\u00e9se (%s)"],"Unlock %s":["%s felold\u00e1sa"],"single horizontal line\u0004Row":["Sor"],"Transparent text may be hard for people to read.":["Az \u00e1ttetsz\u0151 sz\u00f6veg lehet, hogy nehezen olvashat\u00f3."],"%s link (locked)":["%s hivatkoz\u00e1s (z\u00e1rolva)"],"%s link":["%s hivatkoz\u00e1s"],"Options for %s block":["A %s blokk be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"%s deselected.":["%s kiv\u00e1laszt\u00e1sa megsz\u00fcntetve."],"%s blocks deselected.":["%s blokk kiv\u00e1laszt\u00e1sa megsz\u00fcntetve."],"Date format":["D\u00e1tum form\u00e1tum"],"Default format":["Alap\u00e9rtelmezett form\u00e1tum"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["Y.m.d."],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["Y.m.d. H:i"],"medium date format\u0004M j, Y":["Y. m. d."],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["Y. M. j. H:i"],"long date format\u0004F j, Y":["Y. F j."],"Enter your own date format":["Saj\u00e1t d\u00e1tumform\u00e1tum megad\u00e1sa"],"Choose a format":["V\u00e1lasszunk form\u00e1tumot"],"Custom format":["Egyedi form\u00e1tum"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Adjuk meg a d\u00e1tum, vagy id\u0151<Link>form\u00e1tum t\u00edpus\u00e1t<\/Link>."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/formatting-date-and-time\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/formatting-date-and-time\/"],"Link is empty":["\u00dcres hivatkoz\u00e1s"],"Delete selection.":["Kijel\u00f6l\u00e9s t\u00f6rl\u00e9se."],"URL":["URL"],"Edit":["Szerkeszt\u00e9s"],"Apply":["Alkalmaz"],"Advanced":["Halad\u00f3"],"Preview":["El\u0151n\u00e9zet"],"Cancel":["Kil\u00e9p\u00e9s"],"Thumbnail":["B\u00e9lyegk\u00e9p"],"Medium":["K\u00f6zepes"],"Full Size":["Teljes m\u00e9ret"],"Media":["M\u00e9dia"],"Search":["Keres\u00e9s"],"Uncategorized":["Egy\u00e9b kateg\u00f3ria"],"Close":["Bez\u00e1r\u00e1s"],"Select":["Kijel\u00f6l\u00e9s"],"Black":["Fekete"],"White":["Feh\u00e9r"],"Width":["Sz\u00e9less\u00e9g"],"Height":["Magass\u00e1g"],"Default":["Alap\u00e9rtelmezett"],"No results found.":["Nincs ilyen adat."],"Underline":["Al\u00e1h\u00faz\u00e1s"],"Strikethrough":["\u00c1th\u00fazott"],"Copy":["M\u00e1sol\u00e1s"],"Border":["Keret"],"Dimensions":["M\u00e9retek"],"Align":["Igaz\u00edt"],"Background":["H\u00e1tt\u00e9r"],"Link Rel":["Kapcsol\u00f3d\u00f3 hivatkoz\u00e1s"],"Insert link":["Hivatkoz\u00e1s besz\u00far\u00e1s"],"Remove link":["Hivatkoz\u00e1s elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Image":["K\u00e9p"],"Link":["Link"],"Attachment Page":["Csatolm\u00e1ny oldal"],"Media File":["M\u00e9dia f\u00e1jl"],"Media Library":["M\u00e9diat\u00e1r"],"Large":["Nagy"],"Insert from URL":["Beilleszt\u00e9s webc\u00edmb\u0151l"],"Move down":["Mozgat\u00e1s le"],"Move up":["Mozgat\u00e1s fel"],"Align right":["Jobbra rendez\u00e9s"],"Align center":["K\u00f6z\u00e9pre rendez\u00e9s"],"Align left":["Balra rendez\u00e9s"],"Style":["St\u00edlus"],"Replace":["Csere"],"Link CSS Class":["CSS oszt\u00e1ly hivatkoz\u00e1s"],"Color":["Sz\u00edn"],"Paste URL or type to search":["M\u00e1soljuk be az URL c\u00edmet, vagy \u00edrjuk be a keres\u00e9shez"],"List view":["Lista n\u00e9zet"],"Grid view":["R\u00e1cs n\u00e9zet"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}