{"translation-revision-date":"2022-10-11 07:57:56+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"List View":["Lista n\u00e9zet"],"Attempt Recovery":["K\u00eds\u00e9relj\u00fck meg a helyre\u00e1ll\u00edt\u00e1st"],"Copy Error":["Hib\u00e1s m\u00e1sol\u00e1s"],"The editor has encountered an unexpected error.":["A szerkeszt\u0151 nem v\u00e1rt hib\u00e1t \u00e9szlelt."],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Vannak ment\u00e9s n\u00e9lk\u00fcli m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok, amelyek elvesznek, ha folytatjuk ezt a m\u0171veletet."],"Document tools":["Dokument eszk\u00f6z\u00f6k"],"noun\u0004View":["Megtekint\u00e9s"],"Access all block and document tools in a single place":["Hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9s az \u00f6sszes blokkhoz \u00e9s dokumentum-eszk\u00f6zh\u00f6z egy helyen"],"Global shortcuts":["\u00c1ltal\u00e1nos r\u00f6vidparancsok"],"Save your changes.":["V\u00e1ltoz\u00e1sok ment\u00e9se."],"Undo your last changes.":["Legut\u00f3bbi v\u00e1ltoztat\u00e1sok visszavon\u00e1sa."],"Redo your last undo.":["Legut\u00f3bbi visszavon\u00e1s helyrehoz\u00e1sa."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navig\u00e1ljunk a szerkeszt\u0151 k\u00f6vetkez\u0151 r\u00e9sz\u00e9hez."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navig\u00e1ljunk a szerkeszt\u0151 el\u0151z\u0151 r\u00e9sz\u00e9hez."],"Selection shortcuts":["Kijel\u00f6l\u00e9s gyorsgombjai"],"Block shortcuts":["Blokk gyorsbillenty\u0171k"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["V\u00e1ltoztasd meg a blokkot miut\u00e1n egy bekezd\u00e9st kezdesz."],"Forward-slash":["Perjel"],"Text formatting":["Sz\u00f6vegform\u00e1z\u00e1s"],"Make the selected text bold.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg f\u00e9lk\u00f6v\u00e9r bet\u0171vel."],"Make the selected text italic.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg d\u0151lt bet\u0171vel."],"Underline the selected text.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg al\u00e1h\u00fazva."],"Convert the selected text into a link.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg linkk\u00e9 alak\u00edt\u00e1sa."],"Remove a link.":["Link elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa."],"Close plugin":["Bez\u00e1r\u00e1s b\u0151v\u00edtm\u00e9ny"],"Unpin from toolbar":["Elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s az eszk\u00f6zt\u00e1rr\u00f3l"],"Pin to toolbar":["R\u00f6gz\u00edt\u00e9s az eszk\u00f6zt\u00e1rra"],"Close settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok bez\u00e1r\u00e1sa"],"Top toolbar":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r"],"Top toolbar activated":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r bekapcsolva"],"Top toolbar deactivated":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r kikapcsolva"],"Display these keyboard shortcuts.":["Jelen\u00edts\u00fck meg ezeket a billenty\u0171zet-parancsokat."],"Keyboard shortcuts":["Gyorsbillenty\u0171k"],"Welcome Guide":["\u00dcdv\u00f6zl\u0151 \u00fatmutat\u00f3"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"inserter":["besz\u00far\u00f3"],"Get started":["Kezdj\u00fck el"],"Make each block your own":["Alak\u00edtsd a saj\u00e1t ig\u00e9nyeid szerint a blokkokat"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Minden blokknak vannak be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai, amivel ak\u00e1r a sz\u00edneket, sz\u00e9less\u00e9get vagy igaz\u00edt\u00e1sokat lehet vez\u00e9relni. Ezek automatikusan megjelennek, amikor kijel\u00f6lsz egy blokkot."],"Get to know the block library":["Ismerd meg a rendelkez\u00e9sre \u00e1ll\u00f3 Blokkokat"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Minden blokk megtal\u00e1lhat\u00f3 a Blokkt\u00e1rban, amit a <InserterIconImage \/> ikonra kattintva \u00e9rsz el."],"Learn how to use the block editor":["Tanuld meg a Blokkszerkeszt\u0151 haszn\u00e1lat\u00e1t"],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Most ismerkedsz a Blokkszerkeszt\u0151vel? Szeretn\u00e9l t\u00f6bbet megtudni r\u00f3la? "],"Here's a detailed guide.":["Itt egy b\u0151vebb \u00fatmutat\u00f3."],"Contain text cursor inside block":["Sz\u00f6veges kurzort tartalmaz az akt\u00edv blokkban"],"Drawer":["Rajzol\u00f3"],"Preferences":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Seg\u00edti a felolvas\u00f3 szoftvereknek, hogy a vessz\u0151k nehogy kimaradjanak a blokkokb\u00f3l ."],"Make the editor look like your theme.":["A szerkeszt\u0151 n\u00e9zzen \u00fagy ki, mint a sablonunk."],"Use theme styles":["Sablon st\u00edlusok haszn\u00e1lata"],"%s (selected)":["%s (kijel\u00f6lve)"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["Seg\u00e9dnavig\u00e1ci\u00f3 megjelen\u00edt\u00e9se az editor alatt. "],"Display block breadcrumbs":["Seg\u00e9dnavig\u00e1ci\u00f3s blokk megjelen\u00edt\u00e9se"],"Block Library":["Blokkt\u00e1r"],"Widgets settings":["Widget be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Welcome to block Widgets":["Meg\u00e9rkeztek a blokk widgetek"],"You can now add any block to your site\u2019s widget areas. Don\u2019t worry, all of your favorite widgets still work flawlessly.":["Mostant\u00f3l b\u00e1rmilyen blokkot hozz\u00e1 tudsz adni a weboldalad widget ter\u00fcleteihez. Ne agg\u00f3dj, a kedvenc widgeteid tov\u00e1bbra is hib\u00e1tlanul m\u0171k\u00f6dnek."],"Want to stick with the old widgets?":["Szeretn\u00e9d a r\u00e9gi widgeteket haszn\u00e1lni?"],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Get the Classic Widgets plugin.":["Szerezd be a Klasszikus widgetek b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt."],"Close List View Sidebar":["Oldals\u00e1v lista n\u00e9zet bez\u00e1r\u00e1sa"],"Widgets saved.":["Widgetek mentve."],"There was an error. %s":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt. %s"],"Could not save the following widgets: %s.":["A k\u00f6vetkez\u0151 widgeteket nem lehet menteni: %s."],"Widget Area":["Widget ter\u00fclet"],"A widget area container.":["A widget ter\u00fclet befoglal\u00f3ja"],"Widget Areas are global parts in your site\u2019s layout that can accept blocks. These vary by theme, but are typically parts like your Sidebar or Footer.":["A Widget ter\u00fcletek olyan glob\u00e1lis r\u00e9szei a weboldalad szerkezet\u00e9nek, amelyekben blokkokat tudsz megjelen\u00edteni. Ezek f\u00fcggnek a sablont\u00f3l is, de ilyen jellemz\u0151 helyek p\u00e9ld\u00e1ul az Oldals\u00e1v vagy a L\u00e1bl\u00e9c."],"Blocks in this Widget Area will not be displayed in your site.":["Ezen a ter\u00fcleten tal\u00e1lhat\u00f3 blokkok nem fognak a weboldalon megjelenni."],"Your theme does not contain any Widget Areas.":["A sablonunk nem tartalmaz Widget ter\u00fcleteket."],"Manage with live preview":["Szerkeszt\u00e9s \u00e9l\u0151 n\u00e9zetben"],"Widget Areas":["Widget ter\u00fcletek"],"Saving\u2026":["Ment\u00e9s..."],"Widgets top bar":["Fels\u0151 widget s\u00e1v"],"Widgets and blocks":["Widgetek \u00e9s blokkok"],"Widgets footer":["L\u00e1bl\u00e9c modulok"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/block-based-widgets-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/block-based-widgets-editor\/"],"Content":["Tartalom"],"Block":["Blokk"],"Tools":["Eszk\u00f6z\u00f6k"],"No block selected.":["Nincs blokk kijel\u00f6lve."],"Options":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Undo":["Visszavon\u00e1s"],"Publish":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel"],"Header":["Fejr\u00e9sz"],"Redo":["Ism\u00e9t"],"Update":["Friss\u00edt\u00e9s"],"Close":["Bez\u00e1r\u00e1s"],"Help":["S\u00fag\u00f3"],"Settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Widgets":["Widgetek"],"Footer":["L\u00e1bl\u00e9c"],"(opens in a new tab)":["(megnyit\u00e1s \u00faj f\u00fcl\u00f6n)"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-widgets.js"}}