{"translation-revision-date":"2022-10-11 07:57:56+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Toggle fullscreen mode.":["V\u00e1lt\u00e1s teljes k\u00e9perny\u0151s m\u00f3dra"],"Template:":["Mintasablon:"],"List View":["Lista n\u00e9zet"],"No blocks found.":["Nem tal\u00e1lhat\u00f3ak blokkok."],"Search for a block":["Blokk keres\u00e9se"],"Available block types":["El\u00e9rhet\u0151 blokk t\u00edpusok"],"Document tools":["Dokument eszk\u00f6z\u00f6k"],"Editor top bar":["Szerkeszt\u0151 legfels\u0151 s\u00e1v"],"Visual editor":["Vizu\u00e1lis szerkeszt\u0151"],"Code editor":["K\u00f3d szerkeszt\u0151"],"Editor":["Szerkeszt\u0151"],"noun\u0004View":["Megtekint\u00e9s"],"Access all block and document tools in a single place":["Hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9s az \u00f6sszes blokkhoz \u00e9s dokumentum-eszk\u00f6zh\u00f6z egy helyen"],"Spotlight mode":["Reflektorf\u00e9ny m\u00f3d"],"Focus on one block at a time":["Egy id\u0151ben egy blokkra \u00f6sszpontos\u00edtsunk"],"Fullscreen mode":["Teljes-k\u00e9perny\u0151s m\u00f3d"],"Work without distraction":["Zavarmentes munka"],"Global shortcuts":["\u00c1ltal\u00e1nos r\u00f6vidparancsok"],"Show or hide the settings sidebar.":["Mutassuk vagy rejts\u00fck el a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldals\u00e1vj\u00e1t."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navig\u00e1ljunk a szerkeszt\u0151 k\u00f6vetkez\u0151 r\u00e9sz\u00e9hez."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navig\u00e1ljunk a szerkeszt\u0151 el\u0151z\u0151 r\u00e9sz\u00e9hez."],"Switch between visual editor and code editor.":["V\u00e1lt\u00e1s a Vizu\u00e1lis szerkeszt\u0151 \u00e9s a K\u00f3dszerkeszt\u0151 k\u00f6z\u00f6tt."],"Selection shortcuts":["Kijel\u00f6l\u00e9s gyorsgombjai"],"Block shortcuts":["Blokk gyorsbillenty\u0171k"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["V\u00e1ltoztasd meg a blokkot miut\u00e1n egy bekezd\u00e9st kezdesz."],"Forward-slash":["Perjel"],"Text formatting":["Sz\u00f6vegform\u00e1z\u00e1s"],"Make the selected text bold.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg f\u00e9lk\u00f6v\u00e9r bet\u0171vel."],"Make the selected text italic.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg d\u0151lt bet\u0171vel."],"Underline the selected text.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg al\u00e1h\u00fazva."],"Convert the selected text into a link.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg linkk\u00e9 alak\u00edt\u00e1sa."],"Remove a link.":["Link elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa."],"Editor publish":["Szerkeszt\u0151 k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel"],"Editor content":["Szerkeszt\u0151 tartalma"],"Open publish panel":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel panel megnyit\u00e1sa"],"Discussion":["Besz\u00e9lget\u00e9s"],"Close plugin":["Bez\u00e1r\u00e1s b\u0151v\u00edtm\u00e9ny"],"Unpin from toolbar":["Elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s az eszk\u00f6zt\u00e1rr\u00f3l"],"Pin to toolbar":["R\u00f6gz\u00edt\u00e9s az eszk\u00f6zt\u00e1rra"],"Status & visibility":["\u00c1llapot & l\u00e1that\u00f3s\u00e1g"],"Visibility":["L\u00e1that\u00f3s\u00e1g"],"Document settings":["Dokumentum be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Close settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok bez\u00e1r\u00e1sa"],"Editor settings":["Szerkeszt\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Editing code":["K\u00f3d szerkeszt\u00e9se"],"Exit code editor":["Kil\u00e9p\u00e9s a k\u00f3d szerkeszt\u0151b\u0151l"],"Block settings closed":["Blokk be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok bez\u00e1rva"],"Additional settings are now available in the Editor block settings sidebar":["Tov\u00e1bbi be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok a Szerkeszt\u0151 blokk be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai oldals\u00e1vn\u00e1l \u00e9rhet\u0151ek el"],"Find original":["Eredeti keres\u00e9se"],"Transform into:":["Alak\u00edtsd \u00e1t a k\u00f6vetkez\u0151re:"],"This block can only be used once.":["Ezt a blokkot csak egyszer lehet felhaszn\u00e1lni."],"Copy all content":["Minden tartalom m\u00e1sol\u00e1sa"],"Visual editor selected":["Vizu\u00e1lis szerkeszt\u0151 kijel\u00f6lve"],"Code editor selected":["K\u00f3dszerkeszt\u0151 kijel\u00f6lve"],"Create":["L\u00e9trehoz\u00e1s"],"Custom fields":["Egy\u00e9ni mez\u0151k"],"Permalink":["K\u00f6zvetlen hivatkoz\u00e1s"],"Top toolbar":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r"],"Block (selected)":["Blokk (kijel\u00f6lt)"],"Top toolbar activated":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r bekapcsolva"],"Top toolbar deactivated":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r kikapcsolva"],"Spotlight mode activated":["Kiemelt m\u00f3d bekapcsolva"],"Spotlight mode deactivated":["Kiemelt m\u00f3d kikapcsolva"],"Fullscreen mode activated":["Teljesk\u00e9perny\u0151s m\u00f3d bekapcsolva"],"Fullscreen mode deactivated":["Teljes k\u00e9perny\u0151s m\u00f3d kikapcsolva"],"URL Slug":["Keres\u0151bar\u00e1t URL"],"The last part of the URL.":["Az URL v\u00e9gz\u0151d\u00e9se."],"Read about permalinks":["Tudjunk meg t\u00f6bbet a k\u00f6zvetlen hivatkoz\u00e1sokr\u00f3l"],"Display these keyboard shortcuts.":["Jelen\u00edts\u00fck meg ezeket a billenty\u0171zet-parancsokat."],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["A m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok hat\u00e1lyba l\u00e9p\u00e9s\u00e9hez sz\u00fcks\u00e9ges az oldal \u00fajraolvastat\u00e1sa. A m\u0171velet el\u0151tt gy\u0151z\u0151dj\u00fcnk meg r\u00f3la, hogy elmentett\u00fck-e az \u00faj tartalmat."],"Enable & Reload":["Enged\u00e9lyez\u00e9s \u00e9s \u00fajrat\u00f6lt\u00e9s"],"Disable & Reload":["Letilt\u00e1s \u00e9s \u00fajrat\u00f6lt\u00e9s"],"All content copied.":["Az \u00f6sszes tartalom m\u00e1solva."],"Editor footer":["Szerkeszt\u0151 l\u00e1br\u00e9sz"],"Keyboard shortcuts":["Gyorsbillenty\u0171k"],"Welcome Guide":["\u00dcdv\u00f6zl\u0151 \u00fatmutat\u00f3"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"Page attributes":["Oldal tulajdons\u00e1gok"],"View post":["Bejegyz\u00e9s megtekint\u00e9se"],"inserter":["besz\u00far\u00f3"],"Welcome to the block editor":["\u00dcdv\u00f6zlet a Blokkszerkeszt\u0151ben"],"Get started":["Kezdj\u00fck el"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["A WordPress szerkeszt\u0151ben, minden bekezd\u00e9s, k\u00e9p vagy vide\u00f3 egy j\u00f3l elk\u00fcl\u00f6n\u00edthet\u0151 \"blokkban\" jelenik meg."],"Make each block your own":["Alak\u00edtsd a saj\u00e1t ig\u00e9nyeid szerint a blokkokat"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Minden blokknak vannak be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai, amivel ak\u00e1r a sz\u00edneket, sz\u00e9less\u00e9get vagy igaz\u00edt\u00e1sokat lehet vez\u00e9relni. Ezek automatikusan megjelennek, amikor kijel\u00f6lsz egy blokkot."],"Get to know the block library":["Ismerd meg a rendelkez\u00e9sre \u00e1ll\u00f3 Blokkokat"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Minden blokk megtal\u00e1lhat\u00f3 a Blokkt\u00e1rban, amit a <InserterIconImage \/> ikonra kattintva \u00e9rsz el."],"Learn how to use the block editor":["Tanuld meg a Blokkszerkeszt\u0151 haszn\u00e1lat\u00e1t"],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Most ismerkedsz a Blokkszerkeszt\u0151vel? Szeretn\u00e9l t\u00f6bbet megtudni r\u00f3la? "],"Here's a detailed guide.":["Itt egy b\u0151vebb \u00fatmutat\u00f3."],"Open block settings":["Blokk be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok mutat\u00e1sa"],"Open document settings":["Dokumentum be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok megnyit\u00e1sa"],"Contain text cursor inside block":["Sz\u00f6veges kurzort tartalmaz az akt\u00edv blokkban"],"Preview in new tab":["El\u0151n\u00e9zet \u00faj f\u00fcl\u00f6n"],"Open save panel":["Ment\u00e9s panel megnyit\u00e1sa"],"Drawer":["Rajzol\u00f3"],"Hide more settings":["Tov\u00e1bbi be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok elrejt\u00e9se"],"Show more settings":["Tov\u00e1bbi be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok megjelen\u00edt\u00e9se"],"Open the block list view.":["Blokk lista n\u00e9zet megnyit\u00e1sa."],"Preferences":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Include pre-publish checklist":["Haszn\u00e1ljuk a k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel el\u0151tti ellen\u0151rz\u0151list\u00e1t"],"Places the most frequent blocks in the block library.":["A legut\u00f3bb haszn\u00e1lt blokkokat a blokkt\u00e1rba helyezi."],"Show most used blocks":["Mutassuk a legt\u00f6bbet haszn\u00e1lt blokkokat"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Seg\u00edti a felolvas\u00f3 szoftvereknek, hogy a vessz\u0151k nehogy kimaradjanak a blokkokb\u00f3l ."],"Compacts options and outlines in the toolbar.":["\u00d6sszet\u00f6m\u00f6r\u00edti \u00e9s k\u00f6rvonalazza az eszk\u00f6zt\u00e1rat."],"Reduce the interface":["Fel\u00fclet cs\u00f6kkent\u00e9se"],"Highlights the current block and fades other content.":["Emelj\u00fck ki az aktu\u00e1lis blokkot \u00e9s t\u00f6bbi tartalmat halv\u00e1ny\u00edtsuk el."],"Display button labels":["Gomb feliratok mutat\u00e1sa"],"Make the editor look like your theme.":["A szerkeszt\u0151 n\u00e9zzen \u00fagy ki, mint a sablonunk."],"Use theme styles":["Sablon st\u00edlusok haszn\u00e1lata"],"Choose what displays in the panel.":["V\u00e1lasszuk ki, hogy mit mutassunk a panelen."],"Add extra areas to the editor.":["Tov\u00e1bbi helyek hozz\u00e1ad\u00e1sa a szerkeszt\u0151h\u00f6z."],"%s (selected)":["%s (kijel\u00f6lve)"],"Edit %s":["%s szerkeszt\u00e9se"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["Seg\u00e9dnavig\u00e1ci\u00f3 megjelen\u00edt\u00e9se az editor alatt. "],"Display block breadcrumbs":["Seg\u00e9dnavig\u00e1ci\u00f3s blokk megjelen\u00edt\u00e9se"],"Panels":["Panelek"],"Additional":["Tov\u00e1bbi"],"Editing template. Changes made here affect all posts and pages that use the template.":["Mintasablon szekreszt\u00e9s. Az itt magadott v\u00e1ltoztat\u00e1sok minden, a mintasablont haszn\u00e1l\u00f3, bejegyz\u00e9sre \u00e9s oldalra \u00e9rv\u00e9nyesek."],"Block Library":["Blokkt\u00e1r"],"Custom template created. You're in template mode now.":["Az egyedi mintasablon l\u00e9trej\u00f6tt. Sablonoz\u00f3 m\u00f3dban vagyunk."],"Delete template":["Mintasablon t\u00f6rl\u00e9se"],"Are you sure you want to delete the %s template? It may be used by other pages or posts.":["Biztos, hogy t\u00f6r\u00f6lj\u00fck a(z) %s sablont? Lehet, hogy m\u00e1s oldalak vagy bejegyz\u00e9sek haszn\u00e1lj\u00e1k."],"Template Options":["Mintasablon be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Close List View Sidebar":["Oldals\u00e1v lista n\u00e9zet bez\u00e1r\u00e1sa"],"Template (selected)":["Mintasablon (kiv\u00e1lasztva)"],"Custom Template":["Egyedi mintasablon"],"Create custom template":["Egyedi mintasablon l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"Template: %s":["Mintasablon: %s"],"Welcome to the template editor":["\u00dcdv\u00f6zl\u00fcnk a mintasablon szerkeszt\u0151ben"],"%d block is hidden.":["%d blokk elrejtve.","%d blokk elrejtve."],"Publishing":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel"],"Change options related to publishing.":["A k\u00f6zz\u00e9t\u00e9telhez kapcsol\u00f3d\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa."],"Review settings, such as visibility and tags.":["Tekints\u00fck \u00e1t a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat, p\u00e9ld\u00e1ul a l\u00e1that\u00f3s\u00e1got \u00e9s a c\u00edmk\u00e9ket."],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["A blokkszerkeszt\u0151 fel\u00fclettel \u00e9s a szerkeszt\u00e9si folyamattal kapcsolatos be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok testreszab\u00e1sa."],"Shows text instead of icons.":["Sz\u00f6veg mutat\u00e1sa ikonok helyett"],"Block interactions":["Blokk interakci\u00f3k"],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["Testreszabhatju a blokkk\u00f6nyvt\u00e1r \u00e9s a szerkeszt\u0151v\u00e1szon blokkjaival val\u00f3 interakci\u00f3t."],"Visible blocks":["L\u00e1that\u00f3 blokkok"],"Navigate to the previous view":["El\u0151z\u0151 n\u00e9zet"],"noun\u0004Document":["Dokumentum"],"action\u0004New":["\u00daj"],"Templates help define the layout of the site. You can customize all aspects of your posts and pages using blocks and patterns in this editor.":["A sablonok seg\u00edtenek meghat\u00e1rozni a webhely elrendez\u00e9s\u00e9t. Ebben a szerkeszt\u0151ben blokkokkal \u00e9s mint\u00e1kkal testreszabhatjuk bejegyz\u00e9seink \u00e9s oldalaink minden aspektus\u00e1t."],"Insert a link to a post or page":["Hivatkoz\u00e1s besz\u00far\u00e1sa bejegyz\u00e9shez vagy oldalhoz"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/settings-sidebar\/#permalink":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/settings-sidebar\/#permalink"],"Excerpt":["Kivonat"],"Content":["Tartalom"],"Untitled":["N\u00e9vtelen"],"Featured image":["Kiemelt k\u00e9p"],"Block":["Blokk"],"Tools":["Eszk\u00f6z\u00f6k"],"Blocks":["Blokkok"],"%d result found.":["%d tal\u00e1lat.","%d tal\u00e1lat."],"Options":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Appearance":["Megjelen\u00e9s"],"Manage Reusable blocks":["\u00dajrafelhaszn\u00e1lhat\u00f3 blokkok kezel\u00e9se"],"Choose a pattern":["V\u00e1lasszunk egy mint\u00e1t"],"Title":["C\u00edm"],"Edit":["Szerkeszt\u00e9s"],"Publish":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel"],"Name":["N\u00e9v"],"Plugins":["B\u0151v\u00edtm\u00e9nyek"],"Cancel":["Kil\u00e9p\u00e9s"],"Header":["Fejr\u00e9sz"],"Add":["Hozz\u00e1ad"],"Uncategorized":["Egy\u00e9b kateg\u00f3ria"],"Close":["Bez\u00e1r\u00e1s"],"(no title)":["(nincs c\u00edm)"],"Help":["S\u00fag\u00f3"],"Settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Default":["Alap\u00e9rtelmezett"],"General":["\u00c1ltal\u00e1nos"],"Template":["Sablonminta"],"Remove":["Elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s"],"Footer":["L\u00e1bl\u00e9c"],"Back":["Vissza"],"Site Icon":["Honlap ikon"],"(opens in a new tab)":["(megnyit\u00e1s \u00faj f\u00fcl\u00f6n)"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-post.js"}}