{"translation-revision-date":"2022-10-11 07:57:56+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Copy Error":["Hib\u00e1s m\u00e1sol\u00e1s"],"The editor has encountered an unexpected error.":["A szerkeszt\u0151 nem v\u00e1rt hib\u00e1t \u00e9szlelt."],"Document tools":["Dokument eszk\u00f6z\u00f6k"],"noun\u0004View":["Megtekint\u00e9s"],"Access all block and document tools in a single place":["Hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9s az \u00f6sszes blokkhoz \u00e9s dokumentum-eszk\u00f6zh\u00f6z egy helyen"],"Global shortcuts":["\u00c1ltal\u00e1nos r\u00f6vidparancsok"],"Save your changes.":["V\u00e1ltoz\u00e1sok ment\u00e9se."],"Undo your last changes.":["Legut\u00f3bbi v\u00e1ltoztat\u00e1sok visszavon\u00e1sa."],"Redo your last undo.":["Legut\u00f3bbi visszavon\u00e1s helyrehoz\u00e1sa."],"Selection shortcuts":["Kijel\u00f6l\u00e9s gyorsgombjai"],"Block shortcuts":["Blokk gyorsbillenty\u0171k"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["V\u00e1ltoztasd meg a blokkot miut\u00e1n egy bekezd\u00e9st kezdesz."],"Forward-slash":["Perjel"],"Text formatting":["Sz\u00f6vegform\u00e1z\u00e1s"],"Make the selected text bold.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg f\u00e9lk\u00f6v\u00e9r bet\u0171vel."],"Make the selected text italic.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg d\u0151lt bet\u0171vel."],"Underline the selected text.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg al\u00e1h\u00fazva."],"Convert the selected text into a link.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg linkk\u00e9 alak\u00edt\u00e1sa."],"Remove a link.":["Link elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa."],"Block Settings":["Blokkbe\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Got it":["\u00c9rtem"],"Top toolbar":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r"],"Top toolbar activated":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r bekapcsolva"],"Top toolbar deactivated":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r kikapcsolva"],"Display these keyboard shortcuts.":["Jelen\u00edts\u00fck meg ezeket a billenty\u0171zet-parancsokat."],"Keyboard shortcuts":["Gyorsbillenty\u0171k"],"Welcome Guide":["\u00dcdv\u00f6zl\u0151 \u00fatmutat\u00f3"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"Here's a detailed guide.":["Itt egy b\u0151vebb \u00fatmutat\u00f3."],"Contain text cursor inside block":["Sz\u00f6veges kurzort tartalmaz az akt\u00edv blokkban"],"Show more settings":["Tov\u00e1bbi be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok megjelen\u00edt\u00e9se"],"Preferences":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Seg\u00edti a felolvas\u00f3 szoftvereknek, hogy a vessz\u0151k nehogy kimaradjanak a blokkokb\u00f3l ."],"Close inserter":["Beilleszt\u0151 bez\u00e1r\u00e1sa"],"Welcome to block Widgets":["Meg\u00e9rkeztek a blokk widgetek"],"You can now add any block to your site\u2019s widget areas. Don\u2019t worry, all of your favorite widgets still work flawlessly.":["Mostant\u00f3l b\u00e1rmilyen blokkot hozz\u00e1 tudsz adni a weboldalad widget ter\u00fcleteihez. Ne agg\u00f3dj, a kedvenc widgeteid tov\u00e1bbra is hib\u00e1tlanul m\u0171k\u00f6dnek."],"Want to stick with the old widgets?":["Szeretn\u00e9d a r\u00e9gi widgeteket haszn\u00e1lni?"],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Get the Classic Widgets plugin.":["Szerezd be a Klasszikus widgetek b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt."],"New to the block editor?":["El\u0151sz\u00f6r haszn\u00e1ljuk a blokkszerkeszt\u0151t?"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/block-based-widgets-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/block-based-widgets-editor\/"],"Tools":["Eszk\u00f6z\u00f6k"],"Options":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Add a block":["Egy blokk hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Blokk hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Undo":["Visszavon\u00e1s"],"Redo":["Ism\u00e9t"],"Close":["Bez\u00e1r\u00e1s"],"Help":["S\u00fag\u00f3"],"Widgets":["Widgetek"],"Customizing":["Testreszab\u00e1s"],"(opens in a new tab)":["(megnyit\u00e1s \u00faj f\u00fcl\u00f6n)"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/customize-widgets.js"}}